{
    "title": "C\u00f3mo hacer caf\u00e9 en una cafetera francesa de Mr. Coffee",
    "description": "Aqu\u00ed una peque\u00f1a muestra de c\u00f3mo hacer caf\u00e9 r\u00e1pido en una cafetera de Mr. Coffee.",
    "referenceId": "56935Qq0i2M",
    "date_created": "1486505422",
    "date_modified": "1486664392",
    "tags": "",
    "sourceId": "4",
    "VIDEO_LENGTH": "LONG",
    "duration": "309",
    "status": "approved",
    "visibility": "1",
    "video_type": null,
    "main_category": null,
    "sub_category": null,
    "VV_VI": "4",
    "CVV_VI": null,
    "engagement_score": "21",
    "conversion_score": null,
    "user_id": "0",
    "id": "85322392",
    "loginId": "1758904",
    "entityType": "1",
    "titleTextEncoded": "C\u00f3mo-hacer-caf\u00e9-en-una-cafetera-francesa-de-Mr-Coffee",
    "category": "",
    "settings": "",
    "asset": {
        "type": "youtube",
        "thumbnailUrl": "https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/56935Qq0i2M\/hqdefault.jpg",
        "uploadDate": 1486505422,
        "videoId": "56935Qq0i2M",
        "title": "C\u00f3mo hacer caf\u00e9 en una cafetera francesa de Mr. Coffee",
        "description": "Aqu\u00ed una peque\u00f1a muestra de c\u00f3mo hacer caf\u00e9 r\u00e1pido en una cafetera de Mr. Coffee.",
        "author": "SinFormatoMX",
        "mediaDuration": 309,
        "prettyDuration": "00:05:09",
        "views": "6"
    },
    "transcripts": "",
    "metrics_statistics": "{\"VV_VI\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-24\",\"engagement_score\":{\"lastUpdatedDate\":\"2017-05-25\"}}}",
    "tvp_profiles": null,
    "tvp_profiles_manual": null,
    "tvp_profiles_maxscore": null,
    "tvp_enhanced_search": null,
    "tvp_enhanced_anti": null,
    "tvp_enhanced_brand": null,
    "tvp_enhanced_video_images": null,
    "tvp_enhanced_transcript": null
}